[緊急] 請求中共基於人道理由接收香港警察及其家屬於大灣區

香港警察為維護中共及特區政府尊嚴

不惜以身試法，大量使用非法武力擊潰示威者

甚至同黑社會聯手，搞到同香港市民反哂面

但依家政務司司長居然帶頭迫害警察

連建制陣營都開始支持獨立調查委員會

變相司法迫害警察，再加上香港市民於語言、精神、心理方面全方位迫害

連同警察家屬亦被起底，一同受到迫害

傷害已造成，無法挽回，局勢持續升溫，拯救香港警察刻不容緩

因此，本人建議中央人民政府基於人道及政治迫害為理由，立刻接收香港警察及其家屬，並安置於大灣區永久居留

因為留係香港既，只有政治、司法、同香港市民既迫害

當然，千其唔好俾佢地番黎香港啦

我唔係9up架，如果大家有睇winter on fire

親俄羅斯政府倒台後，總統走佬去俄羅斯拎政治庇護

震壓示威既別爾庫特部隊直頭走佬去俄羅斯，收編入俄羅斯國家近衛軍

香港警察都需要被接收上北京做解放軍

1

2

727尋找元朗隱世美食

4

5

7

6

8

9

10連無難度

政府成日推大灣區，最岩送哂d差佬上去

Push

極同意

好主意

轉去藍絲group唔該